得罪講句 香港無咩潮流可言

已經唔講香港人戇鳩鳩盲目跟風同淨係識買鞋

CD-ROM 係唔俾你睇

不如連登發起建立屬於香港嘅衣著風格

屌拿星仲以為有乜撚野大道理要加密唔撚比cdrom睇
原來廢up幾句

天氣凍嗰陣咪又係咁 通街都係嗰啲look啦
屌以為有咩大道理 咁都要加密

Agger唔知做乜撚
仲要copy 之前人地講過既point
跟尾狗樓豬

Cd rom無得睇大道理

金毛、分界
純黑adi tee
gucci心口袋
gucci皮帶
爛牛
adi功夫鞋